將軍澳海面 女子墮海送院搶救後不治

早上8時半，將軍澳維景灣畔對開200米海面，途人發現一名女子於海中載浮載沉，於是報警求助。消防員接報後出動消防輪到場將女事主救起，並送到將軍澳醫院搶救，惜最終不治。警方正調查事件。 現場消息指，死者34歲，居住將軍澳區，墮海時身穿白色上衣、黑色長褲及波鞋。

手足

係咪前幾日幾隻popo個單

一定係

推

同陳彥林同一個地方同一個死法，一定係手足

幾時影?

又殺人

將軍澳又有三隻軍裝狗喺海邊鬼鬼鼠鼠，唔知喺度做乜撚嘢

死黑警 總有一日要你哋填命

推，有黑警出現地方就有屍體

有冇其他有可疑嘅證明？

例如話雙手畀人繩起咗之類

修例風波：女子涉起底於灣仔被捕 遭警員押上車時大叫

果然出現

果然 啲狗踩完線 就有浮屍

黑警又會話冇可疑

又

竟然會調查

国安又開工

疑點: 死者34歲(蘋果) 但係 嗰單26歲(東方)

真核彈推上國際線

4日前有班狗喺附近

Hilary Chan

樓主 pin呢個

..,,

又有預言post , 女手足

視察環境呀

警甴殺人

RIP....

彥霖一開始都係搞錯歲數

Rip

琴晚係8點幾環保大道入康城方向見到架東方

Pin this

Push

被墮海

黑警又殺人

次撚次都係咁

又俾人影到

琴日7人車個單？

有個post四日前發現咗幾隻狗喺度偷偷摸摸唔知做咩

推 究竟真相係咩

現時擺明殺完 你都吹佢唔脹
有槍有炮

pin this
又殺人

push

又將軍澳

果然又中

唔係掛，七人車條女身份係入境文員，身份曝光都殺？

又係將軍澳

將軍澳又有三隻軍裝狗喺海邊鬼鬼鼠鼠，唔知喺度做乜撚嘢

呢個？

唔係第一次，上年有狗神秘出現海邊，跟住一兩日後就有浮屍